一人一個扮工室政治

特登為左隊人而去搵人做野既錯處再打小報告俾果條友老細

趁你出trip，話你send錯email ，你係外國死無對證，然後俾老細屌到飛起

成team個個唔洗翻 大老闆叫條八婆通知全部人 佢唔鍾意我所以唔通知我 搞到我on99一早翻左去

係pantry高聲同其他女同事影射我話我仲掉撚左我隻杯

開會派file唔派俾我

30歲人仲係咁白癡小學雞